izone 曹柔理(柔b) 整容過度 終極劣化！！

話說本身已經草左錢諗住暑期去轉韓國執執個樣。。。 宜家見到柔寶咁樣真係好心痛 要考慮清楚先得

izone 4美公開處刑柔b 於心何忍

我唔排除斬SIR會做出不理智行為

<-有d似sosad，幾cute cute

Ok la
幾靚

唔係啊 好cute

差唔多啦

呢張仲正常啲
宜家真係愈黎愈膠 唔係講笑🤦🏻‍♂️

零整容美女金彩元屌打

而如今好不容易IZONE漸漸累積了一些人氣，最近又被網友比對以前的照片，怒批IZONE的成員們各個根本就「差很大」，懷疑成員當中有許多人都接受過整形手術，網友直指成員權恩菲的鼻子原本比較塌一點，而李彩燕的眼睛則是從單眼皮變成了雙眼皮，曺柔理臉上各項特徵與在偶像學校時期比對根本是不同人，此外，宮脇咲良的鼻子跟眼睛下巴和過去看得出來不太一樣了，更爆料她曾經被某個前輩說是整形怪物，其他的成員也被懷疑有做過微調，肉眼可見當中的不同。

..(憤怒)

佢以前真係好樣衰

死gay佬屌屎忽!!!
再黑我柔寶唔客氣!!!

又黑?

Agger白虎巴
嘈油膩

成班一齊入醫院維修

大賢b

好波呀導

成9個負皮

冇黑 我粉黎 都話好心痛

BOA仲未到?

幾靚

一早block 左呢條傻鳩